飲親港式奶茶都屙爛屎。。。

飲完一陣就勁肚痛
一屙就爛屎

你應該係 lactose intolerant

但珍珠奶茶又冇咁明顯
不過飲親貢茶都會屙

可能普通珍珠奶茶用假奶

貢茶仲有人飲咩

唔會掛 30蚊買杯假奶
不過貢茶好似收收哋皮

普通珍奶係用奶粉
珍珠鮮奶茶嗰啲先係用真牛奶

Starbucks 咪又係四五十蚊買杯奶，雖然我都係會飲
頂你咁你自己照顧下自己飲清淡d咪得囉

我飲鮮奶！咁會易啲屙爛屎？
茶餐廳奶茶就次次都屙。。。

我都係 一飲茶記啲奶茶咖啡就屙爛屎

用人哋枝牙刷刷爛屎
爛屎真係好難沖走

真

屙爛屎雖然好似屙水咁
但屎眼會好痛
爛屎真係好奇妙

我都覺 屎眼好似著火咁
個肚冇晒啲屎勁爽

冇肚痾 不過都係飲港式奶茶賴嘢

飲港式奶茶就會勁亢奮
好似人high大咗咁
有舖吸毒癮嘅話錢都慳返

飲台式奶茶珍珠奶茶就冇事
飲咖啡會心跳好快同手震
可能係咖啡因問題

無圖

我飲港式咖啡會

補益生菌